［I/A] 龍珠Z爆裂激戰（64）

鍾意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

活動

卡池

〜 2018/02/13 16:00 (香港時間)

〜 2018/03/09 16:00 (香港時間)

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴打

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

新po留名
title都唔打

比大家參考下
彩星精英軍團要
5740細玉, 3150中玉, 301大玉

點解咁快彩星到

私服?

留名

講緊依家刷嗰5隻 唔係LR
傑紐 捷斯 畢特 力高 古杜
每隻都要咁多玉先彩星到
等大家刷玉方便計數

另外一隻來
新個隻有悟空

新post留名

Lr blue升連擊or會心好

果隻係用亂章dk 既

請問呢個ac可上手?

原來比人fake左

唔得未夠好,賣晒d卡比婆家先

認真

入左個國際版600石+lr魔達，啲石係未留落3周年倒落去lro 個pool好啲

定倒啲石落遲啲出既新藍新桃紅pool

nplm

可以啦 抽埋nxxx就好勁

nxxx係咩黎

甘呢個ac留住定可以棄

唔計打武道會
新ac仲好揪啦
nxxx係知屬格比達
你課金換體悟天格斯就差唔多有齊目前最強之一既隊

有lrb lrm 就清下關抽埋lrooo 同lrxxx 啦。
同埋你有nooo冋 nxxx 點到好似下面好D

想問下lr小朋友係咪打超強襲升到10技再食老界升

係呀
50%就食得 食左18隻左右

上次食比達食左三十幾隻

lr比達同lro夾唔到
抽而家nooo pool
nooo隊長技係魔人布歐篇

抽左300石 ，中體品同知布歐，唔敢再抽

Lro pool nooo係柱到時再博算啦...
咁黎緊好人壞人pool要忍手

下期pool係天使金菲

想問下知悟飯第日會唔會有極限覺醒？

打電話問笨大

照推論9成有
反而其他舊限（eg 技比魯斯，知邪波，37）
就難講啲

張卡面真係

佢哋出必時好正
個個擺晒pose

新po留名

今日果隻潛能全迴避+連擊?

LR BLUE 依加係唔係差一隻?

追post係咪好撚難?
上個post又係roll兩roll就有人問
今個post又係
連登真係好友善

呢個POST 兩頁得一個MESSAGE 係講LRBLUE 升連擊定會心

你追返上一個post
都搵唔到答案先返黎問過
到時我會好樂意答你

一樣

NPLM.

大亂鬥2.0
好似2月尾出

大亂鬥一次都未打過 btw咁天下第一呢 爭啲 徽章dk

想問下如果想換潛能係唔係1格10石？

交換所 有時都刷到天下一 d章

差wiki同天津飯呢

10石或者同角色

想問今日依隻大家係咪都升連擊

我係

想問問依家係埋未有得覺醒住? 唔知邊度打d覺醒章

30回
岩岩1set章

送得6個章 都要比老相好
每個章換到幾多點

原來我block鳩左呢條友 難怪一路搵黽到新post

我之前都試過 幾日都無新post

我以為佢無開
攪到開左
見到全日得7個回覆
先記得1001係我block左

洗唔洗

多野打到

全開放，又要爆石

50抽 得頭20抽有ssr 洗唔洗重刷?

要

今日果D 特戰隊關淨係可以拎玉 唔可以打BOSS?
入左2關都係咁

夠啦, 有LR

隻LR養唔大

呢次lr活動係咪永久開？

係

今日係For打潛玉only

呢兩日唔抵打喎
入左3場都無雲, 每場打得幾粒玉

有雲架咩

前兩三日都固定有得去左面條路
即係呢家block咗果條路

應該係

以往兩三條體基本刷得完
今日可能要7-8條體先刷得哂

呢五關目的係… 5石

呢排好多野打 打完悟飯又要搞力藍貝 之後又要打果5隻on9仔 重有啲超激戰未dk 刷到想死

貝乜撚野

[url][/url]

名就一定唔同架喇⋯
而家呢張有個兆字

想問條超級神龍既2 3 6 7星珠要點先拎到?

多得今日中ssr又好似易返
但都係刷唔到Nx.
爸打 你地會選擇
起手 定
刷到出NX/更多LR?

agger

起啦 lrx 4x xxx 悟爸 夠哂玩

星期六日開黎真係on9
又冇咭又少玉邊個會刷？

想問下新手首抽咁樣玩得未？
同問下送好多的悟空有咩用？

隻知傑紐幫我過左超技關

得一限唔好
起碼中多隻柱先

咩叫柱？

我上網睇有人話頭尾知13號減傷可以磨贏到超技,我有隻未升,但冇人掛

NX/4X,再課多pack拎體品

即係個pool入面其他非封面限
如超四格古達 知格古達

D卷中黎中去都係垃圾SR
真係羨慕d人中真限

仲有九日,計埋今日total有30張,希望中到真限喇

說好的糖呢
半放棄隻game得閒入黎抽下睇下有冇糖
想下面個pool黑髮就下下金髮sr
想上面個pool金髮就下下黑髮r

招知合體13號打超技超難關

Id: 1005303640

Thx

岩岩add左

lr藍神係咪唔好dok住，等埋最後一隻潛解先？
同埋想問國際版係咪出埋第六隻比我互食上20技？

唔該巴打

加油爸打

我用番布歐隊
彩星布歐易搵人掛d
三隻布歐回血，兩隻盾
好彩去到尾關仲有五六個道具

即係咩意思? 點先開到條路?

冇得開

屌原來有第2個post
仲諗緊點解無人回

打一次拎石算，跟住繼續刷耳環

係囉清界王神石好過

新手刷極都刷唔到irx
想問下咁樣開局夠唔夠，定要再刷下先？

兩lr

不過你諗你
而家兩隻倉管lr重要性高過真限

你可以升下呢個acc囉石睇下中唔中其中一隻

文強巴
我咁多張卷都仲未中過ssr
留返last一日抽算

夠哂勁

開得局
打冒險刷石繼續抽lrx
之後留定石抽知天使金菲

M達算唔算？

想問師兄點抽到148/50.

不嬲都得

抽到1000都得,但打唔到關

首抽咁o唔ok,洗唔洗再刷下 ？唔該

佢會問我開位...

感謝

玩咗咁耐終於中

今次應該開得局啦！

打左廿次極知終於拎到
想問係咪可以用娜美星飯升技？

擦到咁先夠

2% ㄧ隻你可以試試

無用

10技過百萬傷架喎

呢隻好野黎

每日收到就抽，唔中就點都唔中
勁西

有咩用? 氣絕都唔係成日有

嘩屌

另外想問有冇界王神耳環任務全翻譯

求助

主要收藏用啫
打超難關都有用嘅
氣絕同加氣

唔該晒巴打今朝加我，過左了

點解我21-2已經成隊都係比達都拎唔到耳環

比古洛？

食老界啦
派咁多隻

唯有咁啦

屌原來係比古洛，唔該

想問如果要換走隻力悟天格斯, 可以換邊隻上去用??

隻LR飯你邊有連結

無連結ga

想問ios課金可唔可以用香港itunes

其實lrx隊都要靠nx先連到

嚇撚到個人醒左
好興奮

開la 2隻

得喇, 叻喇,
無晒人回你知咩事啦

現時lrx隊齊章 最後個隻用左blue
咁如果強度不變+唔考慮喜好既話
係咪d石用黎抽真限?

追體杜

抽埋LRO

我都會建議追埋LRO
到時有埋免費LRblue
無LRO又未復刻就dump心口

聽日1500定1400後先好抽
有up

我睇錯以為你叫佢留返1400-1500石抽

可以留到1400-1500石唔課金
果條友一定唔鍾意龍珠 或者 痴線既

黑悟個pool係咪其他lr都有up？

無 但有喺入面

唔好話50石
有5石我都手痕

+1

終於係無m達既時候贏左
自己超17 0突
rose 2突
gt 17號 3突，主回避 次連擊 佢救左我好多次
gt 將軍 2突， 主回避 次會心
金菲 2突， 主回避 次會心
35號 大炮 會心連擊

五屬最易齊腳...

最後一抽

你張相咁蒙既

點解lihkg 一路都up圖失敗，我要搵出面啲網

650石黑悟，說再見了吧。我以後都唔會再抽傳說降臨

上面先表演完單抽

耳環冇勁角。。。

咁都講得出

我諗佢指自己無勁角

超比古 超藍比古 ROSE LR ROSE 迴避糖 合體八婆
咁都唔勁有咩勁
融合隊比你砌咪又係有兩個位擺垃圾落去

打超難關用咩道具組合好

巴打唔好咁勞氣 我諗佢係話自己冇勁嘅耳環角

我諗黎諗去都唔撚明，點解魔達係復活戰士？佢變m前都冇死過，唔計後生果陣俾菲利殺
有冇死忠幫我解開疑團，油已準備賜

因為M達狀態自爆

有啲人話會出銀髮新卡
如果真係出 咁點解官方要拖住唔dok張極意悟空

新卡既超激戰
極意悟就要用佢個章
好似幻魔人咁
有兩隻
一隻速屬可以變幻魔人
一隻技既唔得

咁應該自爆後有天使環先計復活，我就係諗唔明

利申唔中知金菲

佢地會唔會知有新型態所以一次過先比你dk
同埋佢出極意個時好似動畫都變食正個時間
想人課多啲金掛
我估

單抽是示範

想問新機幾點轉

係 m達開始到自爆果陣都未死 照計係復活到合體果段時間先算復活戰士

岩 我冇耳環勁角咋

以我理解,死完再有得出場都算
用佢死前/死後形態設定

破壞王子復活

但係格比達成個光環都唔係復活戰士

合體果陣係地獄 冇復活過

想問下LRO一潛升 右下
升會心 連擊各6
定其中一項9 另外3
想問升邊個好

試左五個單抽大杜,然後放棄

得到SSR孫悟天ㄧ個

五抽好正常姐

日版想衝rank 宜家係味都係area 21布羅利最抵屌？

我三百石 收曬皮

40石，獲得18號一隻，唔敢抽

好正常純粹過手瘾,儲石等比達吉蓮新pool

岩岩倒左40石落大杜 淨返200 只求深藍達

留名睇下邊條友一抽中lr 杜
利申：唔會抽

真心求教
因為佢高攻係咪落連擊9/3會心好啲？

我會會心為主
連擊第二下又未必係超必

想知LR悟天格斯幾時開 ，大杜唔敢抽

我潛連擊
始終合體後拔群

推

LrO係拔群咩

冇up 新lr好似

巴打睇錯LRX?

唔係
佢攪錯左 人地彩星左 咪成日都記得LRX
LRO 會心 反擊用得著 幾好

梳睇錯

我想問課3次960yen好
定係課5000yen要隻體超三悟格好？
我冇體三悟格

課哂佢啦

有錢唔係咁用的
我課親都抽唔到好野
所以諗緊

重點
不過體悟格真係好勁同好八搭
差唔多隊隊都有佢份

都講到抽唔到好野
咁緊係保底有隻體品

我用佢送個200石中晒兩隻lr ox
但我新黑悟同技神比古同新超比古課左800石都唔中

Lro一定係由潛會心

咁真係唔想掟錢落海，最多十抽算

留石抽魔人比達算

個pool入面應該有
但冇up機率

早知唔講我抽到咩啦

回頭是岸
向課金說不

咁我都係用黎買figure算

呢到係咪仲未有人中大杜

上個禮拜劵中

性價比黎講，係咪M達最值得抽

體杜？
有lr o既話lr rose都好

你唔會中到架喇

點解唔係悟飯

係喎，點解個陣冇諗過LRrose

因為你冇當過佢存在

m達唔係最唔值咩？
全體用大波 輸出有悟飯
耳環神次元 有LRrose
m達全部喺中間

用另一隻多

咁真係唔知射落邊好了

唔洗諗,個UP係假架,想抽大杜中左第隻

呢隊

m達應該係最差嗰批
入魔人篇還好，有堆超三link短期,超西
入復活/極隊分分鐘必都出唔到

入埋lr魔童
全lr隊機已屈

暫時m達，mk佬，lr 波都食到170%既復活隊
Lr飯同lr杜都只係食到混血隊個130%，仲要極難搵潛飯做隊長
Lr rose 就食到lro ,所以我覺得最值得抽

Lr 3悟同lr 屁鞋無up就唔講啦

不過會唔夠氣，桃紅幫極隊加氣

無人叫貼隊又喺到晒
為乜呢？
叻叻豬

我岩岩先留意到佢無極力黑悟
未好曬

之前諗住in LR悟格，但原來冇up，聽完你地講有少少後悔冇in落Lr rose度

你唔早問

In 都要抽得中先得架

擒日睇youtube有條友500石，最後十抽中左，負碌到

黑髮 爆mon
得體包

想知呢兩款章點打翻黎

用腦

好慘

認真問， 依堆人有無可能打極知

悟格 BBB 悟格 黑悟 女合體 悟爸 LRX

女合體 悟爸 其中一隻換做超人比迪麗

黑悟?

你有隻LR已經唔同啦

你彩星 新個隻普通悟空

晒下者

其實我本身已經係咁組隊

咁喎

講下笑者
有啲人明顯有意睇得出既

[

首抽？

乜鳩都遮哂 偷圖都得啦

首抽最後一抽岩岩用淨7張券
67 > 7
開局又有咩好曬

極體過唔到，有咩改善方案

力悟空 換做GT3達試下

哂都哂得柒過人

今日個隻潛解點樣點

我升晒迴避

射左300石落LR 杜 pool
得果6張陳年SSR

想問下3週年悟空有冇得免費練技？

想問下開唔開得局？

有冇巴打係咁多卷到依架都未中Lr

用卷未中過lr 有乜好問 一個招牌都壓死幾件
我就係其中一個

5%百幾張ssr
即係廿抽先平均一次機會中果百幾張裡面既六七張lr

我咁耐以黎未中過一隻lr, 啱啱傳說pool又抽百五石， 全垃圾

咁易中既咩? 未中過喎，單機都係咁玩

隔左成年無玩 追左兩日進度 勁多野要打

不如問仲有幾多巴打一次SSR都未中過

夠打爆機

巴打試下清體抽, 我自己感覺都會多D SSR, 雖然都係D無用既SSR
LR當然唔係我會中到

SSR就中到, 17號多到彩星

0秒抽 金satan抽 屙屎抽都玩過哂 但仲未開到齋

俾女抽
假設有女

巴打 我無LR

中左呢隻 但搵左好耐都唔見有人討論

新手玩左無耐 想問下勁唔勁

係咪圍住佢黎砌？

唔勁,賣比婆婆

呢隻垃圾
上網搵唔到證明廢
仲問

認真答
以前都ok 宜家不了
直接賣就得
唔好賣比啊婆
要錢黎升其他仲好過

呢隻可以幫免費超強襲個隻升技

抽齊咁多張劵，約莫三成玩家中到最少一張LR

1: 0.30%
10: 2.92%
50: 13.79%
100: 25.68%
200: 44.76%

唉
三成都冇我份

聽說太理想的一切都不可接觸

忍手儲左10卷
俾曬啲正野我
好開心
我愛笨大

下次會更好

等last日抽埋40張卷 我信會開到齋中是但一張SSR

可能一個十抽已經中五張真限

別巴，願巴！
我得左啦，岩岩手痕入去單抽中左LRX
嗚呀

恭喜
送個腐皮俾你

恭喜
有無LR大杜入隊破埋佢五十萬血

呢隻驚
手痕可以做歐洲人
有錢可以做傷追人

仲要單抽玩到3周年pool畢業

冇啦
傳說pool唔敢抽，同埋我冇4xxx
要等下次先抽得中啦

啲所謂新手
十抽有五隻
On9

有無咁多

同我講LR, ssr 都唔見啦

上次冇比你引誘到抽下pool
戰勝左XXX 就一直儲石
就黎儲夠400石
下個pool有blue2達 就志在必得
傳說pool 就例牌無視佢

我冇4xxx，冇體品
融合隊員暫時係0，希望遲d會抽到啦

如果完全無視傳說降臨
想抽LR都好難喎

如果完全無視傳說降臨
想抽LR都好難喎[/quote]
1/10同8/135，但求是但一張的話，唔係差好遠

1/10同8/135，但求是但一張的話，唔係差好遠

三倍速巴打，之前pad post已經聽個個名！
拜下先
如果LRX隊，體品定4xxx重要d?兩隻都0潛既話

我會揀體品
4xxx力水唔夠體品 我覺得

4xxx 攻守都有，又有反必，技隊0潛有會心

我認為4x係咁多張非LR的合體戰士中最勁，現階段二擇一情況下點都係4x

咁完pool前俾多十抽睇下中唔中先
Thanks

點解我用我同事果隊完全唔覺佢勁

大家唔好玩佢啦, 其實呢隻比強襲食, 強襲會升做LR, 正野黎

唔好叫4x啦，叫水戰龜啦

好老尷

4x攻守兼備有反必
體品就擺明全攻
我會投4x

隻4X 反而我覺得似消防射水, 一開喉個下

Thx 巴打 維護完試試 我知呢隻好似上到LR

知又問
又話搵唔到資料 笑撚死

似開花灑

之前4X 開技打咖啡糖都射咗個人型出黎 我即刻黑人問號

BTW 係咪0潛/唔係打緊極系敵人 之前拎佢隊長都射百幾萬一炮

利申: 小薯無LR

咁快篤爆自己
我地又唔可以del你張咭，使乜驚
玩多陣呀麻

淨係知好似上到LR 其他咩資料都無波

想問下送果隻體悟空有冇用 值得彩星？

暫時無一隻抽到既lr係廢既，仲想要啲咩資料

咩心態

彩星左 我過極知有用佢

巴打， 你依隻咪LR 唔好聽佢地亂講 ， 你速依隻就係LR, 唔信既自己google

1718號個隻勁咩

用石抽啦好明顯

佢根本知
你先信佢唔撚知

難分真與假.gif

真係無知一問, 玩咁耐都唔蜜蜂蟠係點補血,
打z覺好似唔覺佢有補過

基紐特戰隊隻速屬 主力潛迴避 還是連擊?

依隊真係有d睇頭
免費算係咁

平民極隊

警告全世界唔好再抽今次部大杜機
無撚可能中到

今次邊個Pool抵抽

大杜機

咁快有咩

今日出埋最後嗰隻

250石0ssr 又準備深潛一排

岩岩先留意到,可以用綠石換5隻傑紐(孫悟空)升技?

唔同名

ssr* 比lr食都係升唔到, 食大界王la

拎完LR隊長都係得一隻
睇黎之後又準備打獲金先可以彩星到佢

琴晚睇住個fd抽 歐撚到
前面仲有隻LRO
只係抽左170石

開放負皮

3周年到而家一有石就射哂落LRO pool都唔撚中, 心鳩淡

3周年到而家一有石就射哂落LRX pool都唔撚中, 心鳩淡

同是天涯

都幾好力水 好過好多張石抽陳年ssr

總有機會，我就是成功例子
巴打們加油！

放帳 議價 西鐵全線面交

屌 打極體 打到最後兩隻兵仔 我仲滿血 冇晒道具 心諗贏鳩緊...連放大絕千日悟食都十幾萬一下 食晒比佢地秒 戇鳩

無玩國際版，但呢個。。值錢咩？

唔洗咁掛

車錢都蝕埋

國際版都無人玩既
見d人一試玩過日服即刻跳槽

點解309level可以得42張卡牌
點組隊打關

毅進星 $100

突破盲腸

得大波得天下.......武會

有exp2 3 4倍打主線升得好快架喎
無限打

All in中左隻大波掛

個幾隻戰隊友仔，係咪跟遊戲建議潛就得？

是鳩但,垃圾一個月後無人記得

明明好好用

得隻巴特有得閃下, 其他都一般.

遲啲大亂鬥應該對啲冇咩卡既人有用

國際版好多人掛隊長都唔DK

得咁少野都1500 求其比一 二百係8591都搵到過好啲

me2 打剩一隻 重有一半血 1粒仙豆未用 諗住頂一下下round殺 最4悟頂一下大死撚左 即刻關game

隻比古洛好似冇咩力水咁 應該換邊隻好？

抽LR 大杜

LR杜
技青年品

好的 唔該

好想中真限

食哂cat隊長技 被動100%up又有超激戰link 都唔差啦
見佢話要換走隻比古洛 唔通再落體杜拉仔 / 超人飯咩

大家幾耐未中過限

中唔到4x
融合要慢慢儲下隊員

追nooo 2突
有critical爭好遠

杜個pool除左LR之外邊隻有用?

屌點解狂打都唔跌卡

無

3週年章
大家覺得換咩角色好？
好似隻隻都冇得dk

果d用黎升技用

有無巴打有LR broly借黎
順便想互換下id: 1389043142

本身有lr體融合，超4

瘋狂負皮我啦，大杜pool中Rose

唔洗咁啊，我都用左成300石

我搵唔到呢個post
因為我一早show撚左block user

btw 佢全部都要遮名
都唔明有咩好遮
又要威又要戴頭盔就係呢種

聽日係咪有新野玩？

上要左。謝謝

超隊 極隊 基本上全部關卡都可以0石過

搶唔到

呢隻點升上LR
連覺醒都灰色無得升

又搶唔到-,-

你想刷幾多LR開波

幫人刷個悟飯

後日先刷啦 有up

又夠50石喇,我又想抽野喇

祝中好野

支持

諗緊抽lr ooo,大波定m達好

Ooo

ios緊急維護?

正,等派石

傳說降臨坤人，快d賠返幾百石黎先

不嬲都係昆鳩人架啦

緊急維護

有石送

如果派得一兩石實屌死佢

打緊傑紐 爭佢未100%

Me too

邊個pool 有up

轉傳說降臨封面 好似係

大家都咁勤力
我仲係冇一張100%

正常一日就可以

諗緊整多張未dk 彩星
如果下午都係冇其他物語復刻

返工搭車打下就已經夠啦， 我半日就一張

打三十場就點都夠潛石同14張卡
好易
之前莊子果啲一隻都要打50幾60場, 雖然莊子悟空jr果啲勁好多

快啲出lr藍神啦，過唔到極體呀屌

有出通告話維護？

twitter寫
緊急維護

中午晚三次用晒三條體，岩岩好 但而家唔比我打

冇寫搞幾耐 今日打唔打到大亂鬥2.0

唔係三月出咩

開返喇
賠10石

嘩 一開真係傳說神up...,

抽到好野?

4抽lrx pool 3連r 1sr cls

M同杜...

嘩....好想抽下

炒左,得隻技SSR 18號,冇運

你信佢？
人地歐洲人 成日上黎講中LR
你又歐洲人account咩

以前仲有玩果時
上黎睇post真係會抽死人
個個話自己點易中點易中
之後自己追3000一隻都無

所以有石喺身
一上黎俾班晒命撚或道人升仙撚鳩up下
就會還返哂石俾bamdie
仲有時會高追

學識ignore呢啲人
石又易儲啲 心境又開心啲
人地易中 唔代表你易中

願巴，所以我都係興起單抽搏下4x算
睇人中唔代表自己會中

忍下手先,儲下石等新野

興起好緊要
呢隻game一追就仆直
用極端例子個本小姐
係追唔到4x就係追唔到
LR彩星埋都係唔俾你
(雖然我唔知人地“追”幾多 但機率係無你份就係無你份）

所以我先唔鍾意人晒卡
你中到我鄧你開心
但有幾多人追到傻
俾你一句100石兩隻封面收工
激到癲撚左
然後深追

多討論卡同砌隊
好過上水放張圖然後等下次又中上水
有啲仲要壞心腸用刷首抽扮易中
真係好仆街

新手一問

如果唔課金玩應該重刷定照開？
如果刷的話超碼要中咩先開

再刷過 企係封面中間果隻 上下pool 都係

重刷啦，無兩隻ＬＲ都唔好開局

中悟空比達一齊果張卡 加埋 一張同組別卡
例如 體LRX 加 知格比達/技超四格比達
知LRO 加 體超比古洛/速rose/體blue

唔課金唔建議追LR

唔課金 刷兩隻真LR Dk唔到
刷黎做乜

有心玩點會DK唔到

又有神龍送道具+覺醒章+龜貝

我3周年國伏轉日伏，刷雙隊長開局依家已經上左LR

咁又冇咁誇,識打點都dk到嘅
我副號LRrose ,LRF 都係1個月內dk 上去LR

Thanks bro

你想追LR就要俾多啲心機落隻game
但如果想試下岩唔岩自己先 爆機為主
可以先刷我推薦果兩隊
又唔駛專登刷到兩LR先開局

輕鬆玩就我推薦果兩隊
玩開刷野game又會有心機刷既 咪追下LR囉

知唔知呢句噏乜

但係點解我依家del完再裝都無得刷既

＝做返佢
正常打打下跳game 佢會叫你做

按最初 唔好繼承上個save

拿迪斯果關有冇得狂刷來彩星?

知?有

隻LR 傑紐唔知點先彩星到

暫時無
得1隻

係味就出新卡

又更新

戇鳩，諗住放工玩下都唔撚比

又黎 ?

即係又有石派

又派十石

唔識日文 意思係咪出多隻新嘅極意悟空

1石

呢到講緊dragon ball heroes
佢18/3應該會加埋白頭髮卡俾人抽

之前隻極意我喺日本追左700先中張卡

想問下 LOOO隊 用彩星既速OOO 定潛1體OOO 好

個人喜好體ooo

我都偏向體

潛1體ooo應該都大力啲
利申鳩噏

想問係咪要等大混戰先有得dok LRF

sor
我睇返文中字就battle
畫面就heroes

綠石咪有得買

新手想問點過体LRX的關黎上LR

升下lvl
之後用力隊
用人地隻4悟用下道具實過到

打20體慢慢打
不過都可能食石食到傻

升爆LV+10技係基本

第一隻LR打zhard慢慢磨啦

最好貼你啲卡出黎，等其他巴打幫你執陣

咁會係舊極意dk上去定出張新嘅

做左神龍任先，第一次揀覺醒章+修業+道具

開局最缺呢幾樣野，記得每日同阿婆買仙豆，初初打超激要經常回血

放心 舊個張係限黎 一定有得DOK
但超極大機率出多張

如果你係笨大你會唔會食住上
高潮個集冇理由剩係復克 出多張LR鋸到你一頸血

好似好少限會dk完改名？
好似得LR先多一層一層改上去？
我唔太記得 太耐無玩

個兆字係放左本名個行 話你知會有多張真極意 放同隊

上次係兆
dk上去真係應該都係兆
今次變極意極 應該新咭

唔洗咁勞氣 預左佢實出多張
動畫第一次極意 佢就出張爆埋衫既卡 冇理由DOK完比返件爛衫佢
佢唔同XV 佢一定等動畫做左先出卡 生意角度一定係有幾多出幾多架啦

咁咪姐係話你知等到動畫出極意極先比你DOK

可唔可以分享下套卡牌打章？

都唔知佢燥乜鳩
可能佢追左成副身家
新卡舊卡有乜所謂 出新又咪又係乖乖去課

冇人話過冇得DOK 限黎 衰衰地都有得DOK 依家講緊係會唔會出多張咋嘛

繼續玩就只可以繼續比笨大鋸

正是 同繼續睇tvb既人一樣
一路屌一路睇
不過tvb唔駛俾錢

超力 超速 力技 冇LR點過悟飯仔

彩星幫到你

我得呢啲卡咋。

多謝笨大，500石後單抽中

有丫日日都有買, 但拿美星神龍任我換左界王,潛珠同石

想問呢個ac仲有d咩進步空間或者差d咩要抽

粒糖都唔食buff入黎無用
應該入送體悟空
大把野差 體品 nxxx
呢兩隻主要隊員都未有

點解我要咁犯賤解左個show blocked user黎睇

因為犯賤
不過我都會
都唔知block黎做乜鳩

笨大識玩既話應該舊果張有得dok
再出張新既LR 錢照賺 玩家想屌又冇得屌
win win

石之後慢慢刷就有，但回血＋防道具就好難刷，建議點都要揀一次

冇活動打,刷d免費角色10技先

正常諗法係舊個張照dk
再出張白髮dk 未必lr
唔係點砌屈機隊

非曬卡
咸魚mode左差唔多一年 係間中登入抽下
琴日問左d巴打話用潛1體ooo 好d 應該遲下會轉
如果有潛1nxxx 使唔使入埋隊

另外想加番d fd

唔明點解落爛面
我無lro

見佢食到隊長技 又夾到兩隻Rose

唔係減4隻攻咩

有lrx nx 4x 體品 nooo 悟爸 全部未dok拉人150lv lrx夠唔夠dok左lrx先 見人地100lv已經dok左

齊腳到咁
輕鬆過啦

最好緊係係dk晒其他先打lrx
記得要4x擺頭
lrx 未dk上去無加乘

物語隻拿迪斯都幾難跌

扣得果10% 你一條link都係番到啦
對面一樣死 點解唔落??再者佢本身高攻
一炮都係番到啦

隻技達比安抽三周年卷中到可以滿潛，彩星佢有無作為？

狗衝左傳說降臨
200石射晒落阿婆度

阿婆降臨

新手齊左兩個pool嘅封面，但係隊員好似唔係好齊咁，想問下點組隊好

不過個ac係元氣爆發巴打送嘅

Lrx 全部體屬塞晒入去

砌住魔人布歐先啦

冇LR杜拉格c

我夠知你冇啦
咁你問點砌呀嘛

wa 咁大想頭
有三隻LR仲想有埋大杜
呢到咁多巴打都未必有一隻LR

睇下你課唔課金

唔課其實你隊lr000 己夠做
lrooo nooo 送個隻lr blue 呢三隻已經夠爆機

課就換nxxx 同追lrf lrblack 4xxx 同體品

我都係塞曬體屬用住先，咁宜家應該留石追超隊隊長？

悶up 想整多張悟飯未dk彩星
清左480體都未出到一張卡既

留石等星期日極意悟
咁大個topic實有好野抽既

希望幾條柱都放幾隻勁少少嘅
唔好塞垃圾

好想要4x呀....抽黎抽去都唔中

天使菲 兩次all in 到好慘烈都係唔中佢
力之大會篇 應該會擺埋佢入去喇

等緊卡芙拉DK上去

有冇人可以教我條路點行？
一局挑戰都未赢過
而家每日打夠20體攞2張卷就收工
可以點玩

All in左都冇4x....

呢隊唔係應該爆左機？

不撚知所謂，一日用得二十體，但乜撚都未升，學咩人問條路點行

唔好咁嬲
所以我成日話俾你刷夠8LR開局都無用
都無心經營 咁點會玩到長遠

唉...最後忍唔住隊晒150石抽4x
結果都係唔中

之前送個隻體屬黑髮悟空應該點潛？

咪撚理啲傻仔就得

連擊閃
我係咁

抵你食白果，唔幫人仲要發皮4

好撚有型
偶像呀 點解可以厚顏無恥到咁
好想學

你啱不過冇人幫到你

咁少人仲玩少圈子
邊夠你地傻

體玉我都唔係好夠用
有閒玉潛呢隻應該唔洗問呢條問題既

啲卡未dk
你問黎把撚
除左外掛
諗啊到點幫你

我真係好驚驚豬lo
比咁多毒撚圍住
媽咪

最緊要佢果句每日20體就關game
點撚樣幫
之後聲大夾惡

上黎問人野仲聲大夾惡，究竟發生咩事？

龍珠post每過一排就會有傻仔入黎曬卡搞事

善用完起底就知呢啲人平日都係無社交
人地唔理佢就係人地小圈子
唔會係自己問題

巴打唔好玩命啦
放下屠刀 將個ac比有心人玩吧啦

其實上多啲巴哈都大概知點玩啦
想人幫仲要串柒柒

垃圾AC 就收番埋啦 OK?

直接block
唔洗煩
嘈黎晒心機

你錯哂
我唔課金中到限已經好好彩
中多隻去潛基本冇咩可能

所以先會揀依啲去Fing啲潛玉

Thank You
係咪必殺技係超特大Only就點閃多？
因為點咗會心都扣唔多

有隻新野冇人講？

因為隻野愈少血愈高攻
但10%血又會回滿自己血
咁不如用閃算
反正開技加防
連擊有多下加防仲好
低血既話都有啲傷害但應該唔會為左佢扣多啲血掛

唔係 而係多數免費潛滿卡都係輔助或防卡 用黎做閃盾（好似係）

張野擺明想你當維斯咁用 低血高攻回血其實冇咩衝突

其實我想問有邊隻game係可以每日玩廿體
就夠你過曬d普通關 我想學下野

有lrx既話
50%就滿返

用張送嘅同石抽LR比

明白哂
唔該大家

佢係網頁game,唔多順手

唔係
我當用體品頭放lrx同隻悟空姐

求波積高、LRball、LRhehe過超難關
1995148149

新手岩岩玩左兩日來報到
岩岩去到rank 50跟住第一頁啲教學黎打, 有張悟空天使+比達天使想dk進化但係完全唔夠打, 但係有個差唔多rank已經LR 150

犯眾憎

以為中左m達 睇真啲wtf 翻版黎

燒石梗係得
呢兩隻咁食隊員既LR, 新acc 比心機落pool 再抽卡啦
趁4倍經打主線儲石再抽
升rank 到200 先貼box 問點DK

岩岩玩番 想問原本有張4xxx係咪唔需要追而家個隻體lrx

儲卡game 冇LR一樣可以9成過關

想問下你地點課金

太耐無玩唔知而家個生態

十成都得

打關超激都25體啦
你一日清得20體真係神仙都幫你唔到

skip左六日超難關先 所以先講爆到9成機

多謝巴打你個雙LR ac

我自己有個悟飯+體社

唔該巴打

咁請問除左衝主線同做每日任務, 仲有冇咩活動要打?

打幼飯
免費彩星

有人用左
想玩龍拳悟阿

有石就身痕
又射咗50石俾婆婆

婆婆降臨

間住咁打下，主線同幼悟飯
狂打主線應該3,4日就可以200rank
石都儲起唔少，星期六睇下極意悟pool 有冇好腳先好抽。
抽有融合cat 果d 隊員

龍拳果張真係好靚

我都係 不過用4隻sr飯升咗知飯3技
算係安慰獎

起手LRX + LR大波定LRX+LR社好?

大波la, LR杜作為LR真係唔算好突出， 體品仲實用

真係好靚，做wallpapers 都得

要lr波for打天下追分
如果諗住天下hea打就LR 大杜

好想正身抽到，但無課唔想抽婆婆降臨

大杜其實幾勁
0潛有會心又自帶連擊
又有得加防
如果唔會課肝打天下
真係大杜好過大波

呢隻野攪到日本課長棄坑
真係經典

就係呢隻野
有無關鍵字，想睇佢抽唔到

好撚黑心

一個問題一個比較，極力隊無大波同超體隊無大杜

課長叫咩名

lrX隊冇lr杜上唔到五十萬

咁極力隊無大波好似慘啲
超體人腳多啲選擇

隻野有咩咁勁

一字記之曰: 型

我抽lr大杜嗰陣無心抽到

卡面好靚好吸引

辛撚苦哂

未用過唔知, 超體隊 來講 3突品應該都勁過大杜?

我抽lrx抽咗成萬蚊都唔中呀 呢家算補償番啲比我

LR 波除左天下一，都無咩地方好用

用新rose隊試過下 好似唔係好夠力水

打戰鬥路, 無佢應該唔洗打

佢用途咪就係天下同超難關
其餘唔太勁
咁有突又唔同

帶眼鏡 成日鳩叫個位

力水好夠
冇防先係大問題

隻拿迪斯好撚難跌

我搵到喇，巴打一講鳩叫就諗起邊個
以前睇佢抽到lr飯係到鳩叫

請問紀念抽獎卷係咪可以留下次用?

同埋友情抽啲野有咩用? 已經成日爆位

抽獎券要清
友情抽肥料，抽中SR技撒旦先生，SR速17+18號，可以dok做LR

未用過你答人唔好用?

咁佢用3突比0突
雖則我都係偏向大杜勁

用開LRX隊
唔覺得大杜勁

不過大杜LRX隊好難夠18氣就真
唔夠18氣出超極大係會差啲
同埋品有再加攻buff
但大杜防應該係LRX之後

升杜拉格斯個七個超戰士之證點拎

星期六日

又重新刷左LRX+LR大杜+4XXX,呢個係咪最好啦?

開局啦 繼續抽個pool搏nxxx 再買個紫石包換體品就爆機

現時首抽最好係LRO+LR黑悟

最好係LRO + LRrose + LrF + Lr bojack
講返正題，樓上個首抽夠起局啦
4xxx好緊要，nx，體品可以用xxx,技品勉強頂住，4x冇可代替

抽到冇晒石都唔中4x, 唯有等下次再做封面/柱既時候中

入埋bojack真係勁咩
長期唔夠氣
LRF就話食咩珠都兩氣
bojack既話 唔係落超比古 技blue 力rose
仲好咩

Bojack可以當盾，不過真係長期唔夠氣，有rose 係度加3氣會好啲

我自己就用LRO, LRrose, LRF, 力rose,技blue，nooo
打不死隊，真係好爽

個個討論LR

係我on9，得一隻想要就射左450石落去

每日單抽，接近二百石冇見過ssr

追左600幾石..終於有一隻真限LRF...
但個心都係好唔舒服....成撚日見人單抽中單抽中，屌有冇咁撚易中...

呢個月食2手飯

呢排個個幾百石就中到
以前龍石就算加多個零都冇咁易

應該當舊卡笨大提高返機率啦

文強遲下會用技blue定Lr blue

超體, LRX入呢隻

What is this pokemon？

我個人就覺得 為一張卡而入另一張卡幫佢
其實係有d反智 所以我唔明點解果時一出個個追e張野

應該會用技blue
再谷高d血真係唔洗合體都似

lrx 隊我自己第6隻會放體超2飯
攻防 +35%

幫到2~3張卡

我LRX都入佢掉2下超必

90%同170%比較？

型就夠啦

主要覺得d link唔多夾
以前用得多4x
無腦1粒珠出必
而家多數lrx+nx 同lrx+體超1悟格 放一二位

國際版抽唔抽合體女pool好？抽左400石唔中nooo 再抽就要課

pool去到幾時
不如望住日版星期日極意悟出場 八婆有冇機會DK先

條八婆冇加攻超絕特大都

主要貪佢dk 完調高leader skill數值啫
有LRO 可以不理

隻野係好好用既
新帳有LRO 夾八婆入隊都已經唔係好傷到我

想請教下各位巴打lrx最理想配隊係點

佢衰在轉走知珠
佢好運d打多2or3次必都過百萬攻

Lro先岩

我同朋友講講下布歐講起
夠竟飯布勁d定細布勁
佢話最強布歐係細布
我話飯布

應該飯布？ 本身就勁過超3 食埋勁過自己嘅悟飯 game 就細布勁

飯布勁
漫畫入面有講過純布唔係最勁
但係最邪惡

夠唔夠打極體 定升隻力lr藍神走大杜

主線係咪衝到24先再衝rank?

換左都未必夠打

有冇蜜蜂包 ?

有千日悟會易啲

自己冇千日悟都問題不大，可以借人地個隻
lr blue入 gt 杜拉之後
37主力盾
幼飯，lr blue ，千日悟半盾
加啲運氣唔係唔得

想問下悟飯仔潛應該選咩

潛玉最痛苦係99%後
揾極都揾唔到差邊一粒未潛

有冇巴打用lrf入lro隊
感覺如何
細佬新入坑無耐刷到lro 同LRF 首抽
想睇下玩唔玩得過

等埋今晚果幾粒石就1500石，打左三個星期冒險同所有關，儲埋今晚就一次過all in lro pool，一中就收手，但如果全部唔中就賣晒比阿婆del game

巴打定力一流

12氣必around100萬攻
超必就睇食幾多珠
正常食珠數過二百萬都好平常

係, 跟住就只打ZHARD 升RANK

我潛左會心，連擊

3星期前 點解唔3送1all in

1500石

其實好少
我抽blue都廿幾pack 都唔中

想收國際八婆+lr rose +lr飯黎玩之後lrooo隊

請問主線4倍去到幾時?

想問星期日係咪有新卡出?

如果冇lr35
超17都幾難打

點解呢？
超17只要唔係氣功波就扣到

我上巴哈睇人點組
都好似冇lr隊
所以跟啲人組

Fd用技35
用龍拳打

幾時先有新pool
又冇野打

我重未中到LRO 呀 日日扔落個pool到冇曬石

其實而家都好多唔係氣功波
何況你可以餵飽佢爆罩
先ko佢
而家無關係無LR打唔到
lr只係身份象徵 得型字
勁係勁 但無唔大影響

除超難關會有LR好打好多

6號有宇宙生存篇
刷定9隻天使菲等抽中

希望有新野

450石內中左lro，十抽卷中左lrf，之前刷左幾百次首抽都無，而且卷竟然會中包以外既野

仲未諗到紅石換咩好,差速超3悟,知悟飯,體菲利,體布歐未有
巴打們有冇推介邊隻係潛力股

而家真係睇搏佢復刻超3悟 定隻 大波菲/斯路/潛飯 出極限又勁
超3悟140lv 真係好撚勁
隻大波反而無佢咁大作用

真係賭博
佢唔復刻你換左超3悟就托柒
佢出垃圾極限for後面幾隻 你又無用

咁繼續等到最後一日睇下有冇公告話出邊個極限關先再諗換邊隻

我就換左悟飯等佢出極限 鍾意悟飯冇計 大波同3悟就要諗諗 未必復刻

打超真係好撚柒慘 根本冇好友隊長 刷極都係得電腦果隻

而家國際版開局幾多石，無聊想刷下首抽

點會唔復刻
第一個唔好蝦我爸爸物語都有復刻就知

隻lr藍神點會心？

OP合作、小雲、魔童同傑比度強襲都冇復刻

傑比度就算9數吧

入lro隊 0突lrf 定3突nxxx 會好用d

入晒

宜家係 lro lr rose ooo blue nxxx 唔要邊隻較好

得五隻？

仲有隻 送個隻力藍神

我一半一半

唔要力blue
佢有得升上lr個時換blue走

好 唔該晒

狂打主線而室打到24 關 rank92
我隊長技遲啲係融合類, 係咪會有專用pool?

極意悟pool係邊?

我見主線24之後仲有, 請問建議打到邊度先開始衝rank?

op又唔係有明哥用

小雲就宜家個box成19幾隻等升技

魔童係咩強襲?冇印象

點解會冇得覺既?

貼box睇下?

要打多4隻開路

我個box 有多隻呀
但係都唔比我開路
開路個隻都要覺都盡先得?

咦你好似dok覺左
食漏斗re番, 打多4隻, 開路, 再回復番

test

而家刷緊24-5 最難升rank
主線打到尾了

下級戰士個特殊效果影唔影響出悟空呀哥
我80%打左6條體先得3隻

好似有

新手問題
斷左連續login 後日login返會唔會繼續返

影響

屌人地卷就中LR, 我就中撚哂17號

btw 想問下有冇人10技左超17 dok左隻升技17號都係得50%

升人技果隻升左UR先比人食，要升技果隻超17要未DK

紅石換左未? 換左邪波? 未就換3達, 宜家仲係力隊mvp黎
如果你想衝rank打24-7啦, 順便打下綠石
打到200rank就打悟飯物語
得番幾日
打力lr blue, 記得用超激打果D黎升技, 唔好互食力blue, total得6隻你換, 食左就冇
同埋刷宜家果隊菲利小隊
儲埋隊lrx, 會唔會課金, 課就換隻體品
要抽就lrx pool, 睇下中唔中到nxxx

佢值唔值升?
好似唔夠蟲

E隻game 你唔升技唔打野就冇野玩
值唔值升睇你係點樣玩e隻game
最近送咁多老界 你鍾意直啪都得架

多謝巴打, 我轉頭試下24-7
我休隊唔肯定夠唔夠打
紅石仲而一粒未換呀
另外我唔明啲英文簡稱

仲有我有4x 個三周年幣都唔知換咩好

簡稱睇第一頁
三周年幣換晒廢老先
有淨就自已考慮
唔建議換超激戰章

代號張圖load唔到

唔知聽日有冇新卡呢

想問下新手依家刷邊個POOL好?依家有冇得抽點心紙果D限?

有都未有得抽啦

有冇良心極意悟會dk 定出過張新

話哂第三代隊長 又係限
限定卡滿技算基本啦 蟲仔就搵婆婆買

完全有畫面
dadadadadadadada足幾分鐘
俾人打落地扮輸幾分鐘
之後吉連吹水話信賴係垃圾幾分鐘
最後爆白光 信賴好重要
旁白出聲 倒數剩餘一分鐘

真係last moment

估撚到啦

兩邊post都係你回我
頭先巴士返緊屋企睇直播 high撚到

諗返舊時超三變足一集

其他銅章銀章多到爆晒， 係蟲永遠會少， 都唔知點解會咁唔平衡

吉連都玩爆衫

一陣有新卡抽？

應該3/6啦

想問下點刷螞蟻可以刷快啲

婆婆換

每次換得5粒

佢冇得俾我換，更新一次又要石

等半粒鐘要幾耐呀

半粒鐘已經快過以前勁撚多....

每日起碼買到30粒
有時兩三百都得

請問活動悟飯, 係咪分別刷第一關卡片同最後一關解放玉?

你刷最後果開潛佢 解任會送返悟飯比你

即係解放左路線就會再送多隻悟飯?

10% 20%..........會送

抽多100石又炒 第一次刷柱都冇
等銀悟算

唔知真定假

手機睇死圖

thx 巴打, 已經刷到87% , rank177

電腦都睇唔到

請問而家第一個pool係咪叫lrx pool? 見有三隻係融合(雖然未中過)

儲左360石應該博?

仆街,真係卷未抽中過LR
今日見個FD,佢話抽卷出左成3張LR 我即刻O左
佢話佢個AC每次抽新限POOL就出哂D舊限比佢 今次抽卷就出成3隻LR比佢
我已經呆左 仲要中埋我想要隻LR黑悟
點知佢話無用,但我耳環隊就偏偏差佢
佢中M達,黑悟,LR大波, 仲有隻LR悟格 唔知佢今次降臨抽中定係又係卷抽

唉 真係好撚想中黑悟

其實上同下都值得搏

抽卷有lr 咩？
利申: ssr 都未中過

post 多次

未出過SSR too
儲左39張卷 今日last day ?

3月9 4點前

幾隻lr都有得係卷中

唔知會唔會係131完左之後果個星期就出新既銀髮悟卡

唔信嫁
只係j 下

咁我遲啲抽晒佢, 咁通常抽重覆左啲SR 同R 點處理?

射比呀婆或覺醒比同名限升技

抽晒, 中得3-4隻ssr 無融合

頭4隻

中左m達
但冇復活布歐隊長可以點

食左佢

LR POOL 係幾點完?

3-6 4 點前 lrxxx lrooo

thx聽日夜晚 last

你仲未block佢？

陪佢玩下嘛

等緊月中去日本抽heroes卡
我要中極意

希望係舊個隻dok 上去

佢出新一定俾人屌
但佢路數應該出新白銀髮完美極意一張
舊就爆更多氣mode既防守極意

一路屌一路抽

係
正如動畫一路屌一路睇

如果佢dk白髮咁就真係良心
但係bamdie..

話時話而家特戰隊有五隻彩星
加隻彩星細飯
打LR菲利同LR悟咪易左？

之前仲唸刷唔刷lv15 果堆強襲人，宜家放棄左

拎埋今日3張SR卷抽埋20抽真係全SR
免費真係冇好野

特登打黎去打Lr 菲利

2隻都廢既
唔係之前有出過活動都唔打隻lr悟
而家隻lr菲根本唔會有人打

下下五十體你打埋我果份

集郵

彩星飯秒佢地

希望下隻限係力或快撚啲開LR藍
卡住極體到

而家d體都用唔曬啦 根本冇野打

爭好多超激戰章

仲要得一日星期六
唔食老界要打成千幾個章
弱智
都唔知打到何年何月

星期六消體順便集郵，有多射落阿婆度又1000點，都好過冇嘅。

利申未升到LR

200級 送埋最後4抽, 頭三隻都係R

最後一隻終於中融合

請問力lr blue 即係邊關?

可能dok 白髮再出多一隻白髮

力之大會聽日復刻

今日打速 連出12隻

刷強襲角?我之前刷已經場場出嫁喇,唔係基本嫁咩?

twitter見人講 呢隻係咪之講開個隻web game
定dokkanbattle2

基佬戰隊果隻...我一隻都未打過 見滿體冇野做刷下 原來咁易

好似卡game黎

但個隻佢講明係網頁版 用browser玩
呢段野又講係appstore上架

好後悔 好耐之前送左10隻廢老比知悟飯

Lr限定係新發展
白髮 吉蓮會出lr限
舊極意悟 深藍達 破壞神托波 出ur限

利申9估

想問下名位巴打, 如果有以下2個account揀, 你地會玩邊個?

1. 有LRO, LRX, LR龍拳, 其他有: 4xxx, Nxxx, Nooo, 體品, 體悟爸

2. 有LRO, LRX, LR M達, 2張LR小朋友, LR大波, 其他得體品, 女合體, 體悟天格斯

LR龍拳係米實用D? 定係要5 LR account, 遲下all in NOOO 組魔人篇 或者金菲組復活戰士?

thx

俾我一定揀多LR
LR係你想追都追唔到

但係2個ACC分別咩進度先

BTW米你老母

唔該巴打先, "1"嗰個3隻已經升好LR, 主線打咗唔多
"2" 就全部未升上LR, 諗緊係咪龍拳比其他3隻實用, thx

主線分別去到邊
代表你會有幾多石再抽

我覺得龍拳悟無勁到必要
除非你有突過
速3悟都夠用

明白曬, 唔該巴打

嘩屌你
可以轉game

天下一就二
唔係就一

我唔覺龍拳好勁
只係有型
我成日推薦就
多LR開局for會課金人士
齊隊就輕課人士

我依家組到咩隊係有睇頭啲

型就得啦

龍拳18氣先大力

免費隊or lrxxx

我會選2，限遲下一定會中，LR未必一定會中

超本氣之超激戰個關係咪要升到ssr先食技？

r可以升技

超仲爭速未過
有無坦推介

唔該曬各位巴打 咁我應該會揀2

lrx開路應該開右下先?

刷左悟飯同戰隊, 想問下仲有咩活動可以打? 有冇超激戰夠打?

神龍第三次仲未解

重貼

隻隻都係

儲下石
dok覺左xxx同力3達先啦
你太少卡宜家
要擴大卡池
打哂D強襲都有排你打
抽卡驚只會越出越勁 慢慢黎

頭先試過力3達超激戰都係唔夠打, 睇黎都係打下強襲算

力3達傷唔傷到你都成問題啦

咩意思

求好友
用開依三隻做隊長

現在好少技屬隊長同Lr格比達好友
求巴打加

id:1494401825

另想問下技blue比古洛招隊長技係點解
用朋友果隻冇加成 明明已經全隊超屬性

超 全屬性
唔係全 超屬性

全超5屬入隊

用道具+全速隊勉強過到

你抽晒d Fusion卡先砌到隊

3周年完了

可以專心儲石
之前日日都差唔多有5石
一有就拎去抽

D卷係咪派埋今朝？

Btw 傳說降臨真係最搵笨既pool，又射左300石比阿婆

我都all in左,得返1粒石,又要重新儲石

岩岩登入 無左3週年果3粒石拎既
係咪今日無左？
唔係封到今日4點？

41張卷
幾點抽先可以開齋

D卷由3週年開始到尾，結果一張有用d既SSR都冇中到

我技惡魔人抽到彩星了

講錯技幻魔人先啱

LRX個POOL今日完??想抽埋隻力xxx 差佢

我依然一張SSR都未有

最後10張卷一個十連黑髮全部SR

其實宜家真限性價排名係未咁：
1. Lro Lrx
2. 龍拳
3. Lrf
4. 大杜
5. 魔達
6. 大波
7. 黑悟
8. 細路
9. Bojack

BJ排第尾已經

.....BJ咁撚勁排最尾

應該都係樣既問題

係 龍拳咁撚型所以第二

大波同魔達有咁高咩?
大波除左天下一之外好似好少出到場
魔達啲link....

魔達應該差啲

其實我覺得黑悟幾勁, 而家入到好多勁隊, 同隊啲link又幾夾, 打起上黎有啲慢熱, 但幾穩陣

呢隻唔好咩?融合我見都唔係好多選擇

差力xxx 即係你有知屬xxx

LRX入超體屬都OK啦, 力XXX真係

nxxx 唔係好啲?

LR rose 入耳環隊直頭屈
Max. 120%攻
有回血
靚link

有呀,個pool lrx,4xxx同nxxx已經有了

玩左3,4日咋,真係唔識

咁抽乜xxx

兩隻都放唒唔好咩?

咁佢可能要黎打極體

LRX POOL追力XXX難聽過粗口

真心答下你 同名唔入得
呢度見開熟口熟面既 抽呢個pool 中力xxx隨時講粗口

咪由佢課到破產中晒啲限

噢,真心唔知,以為可以兩隻都放唒..重係咁倒石落去...

有個FD新玩, 隊LRX全部至小1突, 望下自己D卡就心UP

未課呀...都話玩左3,4,我刷首抽果陣已經係抽到LRX+LR社+4XXX先起手,之後D石都係中多隻NXXX姐..洗唔洗呀

....即係都想幫你新玩課金 唔駛衝出黎等大家屌你歐洲人

依家你慢慢等比人屌啦

因為力xxx大家都彩星哂 仲多左幾張擺係倉度

哦,慢慢

我末彩星

咁都可以屌,我刷首抽果陣刷左3,4日先刷到咁既起手,咁都有得屌,慢慢屌飽去,我又唔會少忽肉

幾時有極意悟DK ( 唔係出張新卡 )
仲未有update

大波魔力

係lrx同lro就完pool

等收慰問金

真係辛苦你刷3,4日